白宮表示不會就個別獲推薦人選作出任聯合國公職出回應

未就係因為你哋之前慢吞吞俾人hack左囉

P牌仔每日一Post都獻埋出黎

白宮又俾人搞之前好嗱嗱聲搞掂佢啦

08-29 09:41
3,683 Signed

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

推

尋日簽完,今日先有EMAIL

究竟有幾多個簽左十幾次

大家快點簽左佢...

可否不用誤導性標題？

現在即係有email返 快簽

又 已簽
EMAIL 都覆埋

快D 簽呀

推呀

屌你老母又fake news，block 柒你先得

唔好做標題黨唔該。。